有冇人呢一兩日豬左哂萬蚊

貪玩買左GME 跟住又大跌市 豬死了

正股驚閪 坐